<世紀帝國II> 條頓武士VS村民 點打好？

是咁的，依家7號玩家得番30萬條頓武士，個國王龜縮咗係城堡，不問朝政。
但班條頓武士亂咁走周圍搞村民。

班村民都以為推翻個國王就可以，但依家見到條頓武士有恃無懼，周圍放火。
嚴重懷疑條頓武士已經被5號玩家控制住。

5號玩家表面係中立，但好多地方都大聲過7號玩家，7號玩家由於無晒村民，基本上已經廢咗，但佢有大量條頓武士，條頓武士一日未清晒，7號玩家都未算輸。

另一方面條頓武士係無控制下居然亂咁出兵放火，殺村民似乎就係底線，同時睇得出班條頓武士似乎係迫緊個國王唔好亂郁咁。

依家個局面不得不承認係"條頓武士VS國王VS村民"。

自古以來掌握軍權先係講野最大聲，5號玩家應該已經廢咗7號玩家個國王，偷偷控制條頓武士作亂。
究竟係想迫班村民對抗條頓武士轉移視線？
定係一路壓迫班村民先發爛？
而班條頓武士係咪同緊國王示威叫佢唔好炒魷魚？

不過，依家個局面又可以搵咩新國王出黎控制大局？
軍權點樣掌握軍權係重點。

發錯台添

開cheat

要視乎村民係唔係西班牙

跑走 起tc 出村 收集資源 升城堡 出騎士

全地圖都幾乎有5號玩家哨塔

how do you turn this on

條野武士不嬲都係用拉打滅佢
行得咁撚慢
但如果係行得快既條野武士就

村民都係近攻架咋！

村民有wulolo助攻

打野豬個陣咪有弓

無錯，遠攻先係皇道
下下近戰，村民同武士既裝備差咁遠點夠打

有啲離題，但清兵確實係要點

重投打步兵

To smithereens

僧侶招降

打到城堡著火咪得囉

難啲